有冇人同我一樣食完國產tg有咁嘅情況

琴晚出去慶完Halloween
今朝起身對腳痛到乜咁
本身我自己落雨天會腳痛
但宜家何來有雨呢
同埋今次種痛吾係咁簡單嘅痛
突然醒起之前有手足開過po話食完國產tg有咁嘅情況
想知大家有冇咁，還是我多疑

最後都係想講
黑警 死全家